你未必知道有關盧卡古的五件事

其實我都唔知

柒下柒下 唔撚知醜

獌狗無創意剩係識抄